覺唔覺牛熊輪仲衰過賭波賭馬？

牛熊輪你會以大搏小
就好似用一皮野買巴塞主勝1.3倍
點知和左
1皮野

上場攞一皮野買巴塞客勝已經變兩皮啦

賭波賭馬回報好過牛熊啦

叫有個option 比你輸少d
不過通常買入前後個心態已經唔同
strong hold 導致打把

止蝕係一門學問，要肯認錯，要接受自己唔好彩

1皮野買利記w仲實際

同意呀
仲要一場波折磨你1.5小時

牛熊折磨你幾日 又要睇住日市 夜晚心思思睇夜期 夜期完左心思思睇美股

不嬲話玩牛熊不如過大海推幾口

絕對係
多數人都係，贏又贏唔足，輸就輸到足

因為賭波馬次次都預total loss架啦
所以唔會大注
玩近牛熊/唔遵守止蝕真係衰個賭波